[Carlob]吹水台 點唱心事站

今日純吹水

一陣約左人打機

hi

有咩心事可以攞出黎講阿

如果你既人生有好多包袱
呢度歡迎你放低你既重擔

123

無啦啦變左常識台